發現另一半snapchat同異性儲到100零幾火，係咪可以飛?

從來無同佢講有識呢個人
成個snapchat最多火係佢
將我同佢嘈交呀d感情問題都同佢講埋

利申: 無裝snapchat唔識用
佢本身話裝嚟用D客chat

係，可能已經有粉紅心心，佢第一位，呢d通常係男女朋友，你無用真係。。。

snapchat=偷食神器 傾完自動幫你del record
不過你另一半留record又on9 左啲
btw 同緊差唔多10個異性儲緊火 最多個個儲到45x日 女朋友都唔介意

唔記得有無粉紅心了
有又代表咩
佢任我check機嘅
佢知我淨check ig wtsapp
唔識snapchat同我都知禁完會無咗
但就淨同佢係snapchat來往

係

好垃圾，我而家去咗山區短期工幹
本身佢仲plan趁我走咗去轉台灣定日本
臨走前我同佢攤牌話佢差唔多玩完
佢先趁我中間假期過嚟箍煲
箍條春!!

有粉紅心代表係大家都係各自既第一位，最close既fd，每日傾得最多

飛啦，一般人都應該知道會介意，仲同人儲，唔叫你一齊用一齊儲

On99

見到佢有個msg仲同佢講話
『總於儲到火』

每日send個垃圾snap 咋 你估儲火儲埋慾火咩

個問題係如果真係D垃圾snap
點解d時間用喺度都唔陪我?
我開口話要同佢一齊追逃恥又話就我進度點睇
落街做游水跑步又話要睇住我點做運動
同人snap就keep到三個幾月
根本覺得我係包伏

5月都講緊
你都係飛唔到架啦

屌巴打有追po

11年我會走到喇
有新對象叫我走
計返snap時間佢仲早過我
而家先嚟箍煲仆街啦

儲火真係唔洗太介意
我8個best friends 7個都係女仔
仲要有一個男仔係我好憎嘅都儲咗成年
我女朋友唔係我best friend list之中都冇介意過啲咩
我啲streak 基本上係massive spam
所以儲到火真係唔代表啲咩

臭G

佢？我？ 點解你地睇得明？

即係你自己都暗地收兵

大部分人儲combo都係鳩send
都唔知你介意嚟做乜
一係你都download snapchat嚟同佢儲囉

第一次見面已經有講明
佢硬撬
相處落先知嗰個咁多年嚟對我衰到無人有
一隻手掌拍得響咩

到底要條女做到幾賤 你先說服到自己走?
不如係畫返條底線俾自己啦

其實我先係女
叫我G

到底條仔做到幾過份 你先說服到自己走
不如你對自己好啲啦

自己介意 講完比佢聽佢唔改 真係可以即飛
不過前提係你唔可以雙重標準自己都有同異性儲火

成日都覺得既然係send公廁snap咁撚無謂 斷咗個火可以比到安全感比另一半既話 咁斷咗個火唔得咩
如果佢用公廁snap黎做藉口唔肯斷 飛撚咗佢啦 無謂搞到自己成日因爲對方儲火而諗多咗 咁樣一定會成日鬧交